=begin
=ToolSMIMEEncryptアクション

((<"S/MIME"|URL:SMIME.html>))で暗号化するかどうかをOn/Offします。

デフォルトでOnになるかOffになるかは、((<エディットビュー2の設定|URL:OptionEdit2.html>))で設定します。

==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*エディットウィンドウ

=end
